2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第二輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳瀅v林嘉欣
馮盈盈v陳穎欣@SG
倪晨曦v謝安琪
簡淑兒v朱千雪
李佳芯v杜小喬
陳嘉倩v張曦雯
麥明詩v苟芸慧
趙慧珊@SGv李靜儀@SG

超聯第一輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第二輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-8-19 12am-10pm

(3)陳瀅vs林嘉欣(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-19 12:02am-10:02pm

(14)馮盈盈vs陳穎欣@SG(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-19 12:04am-10:04pm

(5)倪晨曦vs謝安琪(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-19 12:06am-10:06pm

(16)簡淑兒vs朱千雪(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-19 12:08am-10:08pm

(10)李佳芯vs杜小喬(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-19 12:10am-10:10pm

(6)陳嘉倩vs張曦雯(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-19 12:12am-10:12pm

(13)麥明詩vs苟芸慧(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-8-19 12:14am-10:14pm

(9)趙慧珊@SGvs李靜儀@SG(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

與此同時,LIHKG香港女神總會盃非聯賽參賽女神提名亦都已經展開,截止提名期為17年9月4日0時

原來超聯有瘦苟架
上場無投到佢添
仆街

人地冠聯冠軍升班
我地聯賽好勻真,真係按結果辦事架

好似幾好玩
投票先

真係幾好玩架,唔係hard sell
平時大家喺出面見到果啲搵2條女死鬥爛鬥,都又無時限,點樣都只係果刻既事,過左就無
但我地呢度真係完全制度化,絕無花假絕不兒戲,多謝你既支持呀

已經投票

你快啲返去推個po啦 狼仔就快超你啦

Hi

今屆好刺激
D比數

yes,唔駛再用手動回覆
懶既，想要私隱既都過返黎投

佢來勢洶洶，我未必擋得住啦

但會唔會到時有機會完場嗰刻有野做
有人過左時投啲票都計埋呢

殺呀

我盡量希望得閒,如果真係知道果陣係唔得閒,睇下你地會唔會得閒截數
加成可以不理,你地淨係記截數果時既分數就得,我有時間果時會執
但暫時我睇落啦,呢1,2個月應該都可以自己跟到

有系統真係正好多 一定支持

多謝你

你找數 我幫你計數又點話

個唱歌POST推得好快

入埋嚟玩囉

點喺手機錄歌同UPLOAD

今日早訓,最後一推

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

一票不投簡淑兒

嫪毐老藹推POST

找數未呀巴打

好玩

鍾意就keep住黎玩啦

唔該大家

pish

陳瀅v林嘉欣 49(+3)-40= 52-40
馮盈盈v陳穎欣@SG
倪晨曦v謝安琪
簡淑兒v朱千雪
李佳芯v杜小喬
陳嘉倩v張曦雯
麥明詩v苟芸慧
趙慧珊@SGv李靜儀@SG

陳瀅v林嘉欣 49(+3)-40= 52-40
馮盈盈v陳穎欣@SG 53(+4)-26= 57-26
倪晨曦v謝安琪
簡淑兒v朱千雪
李佳芯v杜小喬
陳嘉倩v張曦雯
麥明詩v苟芸慧
趙慧珊@SGv李靜儀@SG

陳瀅v林嘉欣 49(+3)-40= 52-40
馮盈盈v陳穎欣@SG 53(+4)-26= 57-26
倪晨曦v謝安琪 19(+1)-67= 20-67
簡淑兒v朱千雪
李佳芯v杜小喬
陳嘉倩v張曦雯
麥明詩v苟芸慧
趙慧珊@SGv李靜儀@SG

陳瀅v林嘉欣 49(+3)-40= 52-40
馮盈盈v陳穎欣@SG 53(+4)-26= 57-26
倪晨曦v謝安琪 19(+1)-67= 20-67
簡淑兒v朱千雪 13-83
李佳芯v杜小喬
陳嘉倩v張曦雯
麥明詩v苟芸慧
趙慧珊@SGv李靜儀@SG

陳瀅v林嘉欣 49(+3)-40= 52-40
馮盈盈v陳穎欣@SG 53(+4)-26= 57-26
倪晨曦v謝安琪 19(+1)-67= 20-67
簡淑兒v朱千雪 13-83
李佳芯v杜小喬 76(+5)-25= 81-25
陳嘉倩v張曦雯
麥明詩v苟芸慧
趙慧珊@SGv李靜儀@SG

陳瀅v林嘉欣 49(+3)-40= 52-40
馮盈盈v陳穎欣@SG 53(+4)-26= 57-26
倪晨曦v謝安琪 19(+1)-67= 20-67
簡淑兒v朱千雪 13-83
李佳芯v杜小喬 76(+5)-25= 81-25
陳嘉倩v張曦雯 48(+3)38= 51-38
麥明詩v苟芸慧
趙慧珊@SGv李靜儀@SG

陳瀅v林嘉欣 49(+3)-40= 52-40
馮盈盈v陳穎欣@SG 53(+4)-26= 57-26
倪晨曦v謝安琪 19(+1)-67= 20-67
簡淑兒v朱千雪 13-83
李佳芯v杜小喬 76(+5)-25= 81-25
陳嘉倩v張曦雯 48(+3)38= 51-38
麥明詩v苟芸慧 21(+2)-74= 23-74
趙慧珊@SGv李靜儀@SG

陳瀅v林嘉欣 49(+3)-40= 52-40
馮盈盈v陳穎欣@SG 53(+4)-26= 57-26
倪晨曦v謝安琪 19(+1)-67= 20-67
簡淑兒v朱千雪 13-83
李佳芯v杜小喬 76(+5)-25= 81-25
陳嘉倩v張曦雯 48(+3)38= 51-38
麥明詩v苟芸慧 21(+2)-74= 23-74
趙慧珊@SGv李靜儀@SG 29(+2)-42= 31-42